我正式宣布 黃碧雲係鬼！

雖然一直堅持住不分化，不割蓆，不篤灰

但係黃碧雲一直以來嘅一舉一動與鬼無誤，仲接受閉門會議？

反觀我地嘅戰友畫家比狗搞到咁撚樣，黃碧雲仍然帶頭妥協，所以現在正式宣布:

黃碧雲係鬼！
香港人絕不妥協！

「兄弟爬山，各自努力」呢句係一位政壇老前輩自己講，當時雖然佢已經分裂左第二次，但大家仍相信佢，可惜到左選舉緊張關頭，連勇武派英雄梁天琦都要屌，又話各自努力，咁你又阻兄弟爬山? fool me once, shame on you , fool me twice, shame on me, 你想fool我地第三次? 我地香港人醒覺了，終於踢走左佢。 選前話選唔到會收山，點知到而家仲頼死唔走。 連埋對上一次選舉已經露左低嘅徒弟，話自己只係借人民力量個名，無當佢地同路人。連登留意政治比較長時間嘅巴絲打， 都知道佢地係咩人

「Politics is talk」教主講得好，基本上成個立法局無咩人好似教主咁有牙力，睇佢屌建制睇得好爽。但觀察一個人除左要聽其言，仲要觀其行，一個人口講得幾好，但言行不一致，從政多年削弱左幾多對抗政府嘅力量

「唔會同你打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」

你班撚樣屌泛民仲勁過屌建制，一係on9,一係鬼

「兄弟爬山，各自努力」

條友不嬲都係鬼

警告民主黨切勿代表所有示威者與政府談判

呢度係熱狗集中營

唔係第一日既事

認同。 不過想講，佢從來都係。

你圍警總都主徹噃
睇黎你都係鬼

邊忽叫人撤

連登勁多打手，人哋一講憎泛民就屈人熱血狗
二元分化咪就係令人更加憎民主黨打嘅理由囉
我都唔鍾意熱血狗啊但係泛民賣足廿年港仲乞我憎

而家唔係分化，係唔信你
成日話人唔鬧保皇黨
你哋其實明唔明問題喺邊
比起明刀明槍嘅敵人，25仔更加令人生厭
破壞咗嘅信任唔可能一個6月就修補到
好多人係抱住懷疑態度嚟監察緊泛民

而家義士屍骨未寒就作反
另一邊搵打手帶動連登幫泛民抬轎
你叫人哋點撐你啊？